{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_057967",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002015627?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "전주 앤 게스트하우스 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後15時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。 ご予約いただいたゲストハウスは、外国人宿泊客のための専用宿であり、当日のご予約は払い戻し及びキャンセルができません。 チェックインが遅れる場合は、事前に連絡してお知らせください。 宿泊料金は基準人数によって異なり、特定の客室の場合は直接入室人数を確認してください。 未成年者の場合、入室可否は提携店にご確認の上で予約しなければならず、未成年者の男女同室での宿泊予約による入室拒否についてはキャンセルや払い戻しができません。 提携店の都合によりキャンセルが発生した場合、100%の払い戻しが行われます。 また、提携店の事情により客室情報が変更される場合があり、これによる不利益については当社が責任を負いません。 基準人数を超える場合、追加料金が発生し、12ヶ月以上の人数につき10,000ウォンを現場で支払わなければなりません。 祝日の前日と週末には別途の料金が適用され、チェックインの利用案内では朝食が提供され、時間は午前9時から10時までで、メニューはトースト、ジュース、旬の果物、ヨーグルト、コーヒーが無料で提供されます。 駐車はゲストハウスの近くで無料で利用でき、荷物のお預かりも可能で、時間は午後2時までです。 無料Wi-Fiと共用キッチン、共用スペースが完備されており、さらに1階と2階にはテラスと個別バスルームがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "午後15時からチェックインが可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "午前11時までにチェックアウトをお願いします。"
        },
        {
            "question": "当日の予約はキャンセルや払い戻しができますか？",
            "answer": "当日の予約は払い戻し及びキャンセルができません。ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "チェックインが遅れる場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "チェックインが遅れる場合は、事前に連絡してお知らせください。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金はどのように設定されていますか？",
            "answer": "宿泊料金は基準人数によって異なります。特定の客室の場合は直接入室人数を確認してください。"
        },
        {
            "question": "未成年者の宿泊は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の宿泊については提携店にご確認の上で予約しなければなりません。未成年者の男女同室での宿泊予約による入室拒否についてはキャンセルや払い戻しができません。"
        },
        {
            "question": "キャンセル時の払い戻しについて教えてください。",
            "answer": "提携店の都合によりキャンセルが発生した場合、100%の払い戻しが行われます。"
        },
        {
            "question": "客室情報が変更される場合はありますか？",
            "answer": "提携店の事情により客室情報が変更される場合があります。これによる不利益については当社が責任を負いません。"
        },
        {
            "question": "人数が基準人数を超える場合はどうなりますか？",
            "answer": "人数が基準人数を超える場合、追加料金が発生します。12ヶ月以上の人数につき10,000ウォンを現場で支払わなければなりません。"
        },
        {
            "question": "朝食の提供時間とメニューについて教えてください。",
            "answer": "祝日の前日と週末には別途の料金が適用され、朝食が提供されます。提供時間は午前9時から10時までで、メニューはトースト、ジュース、旬の果物、ヨーグルト、コーヒーが無料で提供されます。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "ゲストハウスの近くで無料の駐車場を利用できます。また、荷物のお預かりも可能ですが、お預かりできる時間は午後2時までです。"
        },
        {
            "question": "ゲストハウスにはどのような設備がありますか？",
            "answer": "ゲストハウスには無料Wi-Fiと共用キッチン、共用スペースが完備されており、さらに1階と2階にはテラスと個別バスルームがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 442,
        "QA": 607
    }
}